823人鏈 可以挑戰中英聯合聲明！

823人鏈,原本作用係反對令蘇聯佔領波羅的海三國 之莫洛托夫—里賓特洛甫條約

今次如果成功, 亦可扣連中英聯合聲明, 效果唔係左膠show咁簡單

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

823 824

雖然唔太明，但好似好有道理咁，推左先

823 7pm人鏈

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

823 呢一日當中人鏈係重點，因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年（當年亦都係8月23日），如果事成可以引發極大國際輿論支持香港，當年就係因為呢條人鏈而令到三國打響蘇共倒台嘅聖鐘！

823見!
824機場 再落觀塘見!
825葵青區不見不散

同埋獨立

PISHPISH！！！

推

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

我準備過去長沙灣啦